向財政司(波狗)發出最後通牒 : 速鎊4000, 否則上街 !!!!!

送中關我撚事咩

屌你老母4000 蚊拖撚到幾時

而家白白錯失買利物浦嘅機會啦屌你老母

陳波狗,
限你6月9日前將4000蚊 x 利物浦2:0 波膽賠率入我中銀戶口, 收唔到錢就政總見

本身仲想串埋阿仙奴輸4 球

系

十卜

祝波狗空難, 石沉南海

珍 個日想買阿狗比人大炒買唔到
屌你老母

波台er Assemble

10/10

傻撚左？

叫dr strange睇左400m個結局刀系阿仙線豬波

樓豬好波

LIHKG最多痴線佬同毒L

Gun

愛狗咁柒點贏

反愛力
愛加力

岩牙 尋晚呀婆都識買利記 但無本

積下口德啦

4000蚊x臨開場上盤賠率夠了

我差 4000 蚊開季前先夠買利歐聯找數啦屌

政總見

咁波狗生癌死

最衰無4000

你上硬街啦

我政治冷感

唔好官迫民反

官迫民反

波狗屌你老母

oo.

唔止啦 係買中車仔贏歐霸再連本帶利屌中利記2:0波膽
政府唔拿拿聲科足兩場錢既就街頭見

冠軍2串1 x 4000 = 吾上街了

劏房波立即賠錢

否則6.9圍你

.

仲有兩日 唔科水就上街

岩

我個人好實際

諗起就慶